宜家d台妹咁樣，你教港女情何以堪

雞扒妹可以，下面果位不了

我屌

波大過頭

港女係全球女性倒數第二位並非浪得虛名

粗重野等我來

港女真係自己知自己事

more

由一開始就兩由層次點比

雞扒她絕對係極品，有樣小肥大波大羅

雞扒妹個樣係一般靚. 未去到好靚嗰D.
不過副BODY 就真係. 特別係個雞屎忽

有無人同我一樣覺得陳香菱好鬼正

癡撚線

成班友都用蝗語拼音?
教你老母咩 叫阿大陸仔

OK 粗重野等我來

下，唔識分，sorr

另一條女個樣好怪

對波假左d wo

我係胸奴都頂唔緊，硬綁綁

屌 嚇死人咩 唔識分真假
若果係真 都唔知飲咗幾多珍珠奶茶搞成咁

無嘢既 港男咁柒都唔會自我檢討啦

Lm

黎左香港既大陸整容妹都入香港數

成堆假波膠波都好吹
都痴撚線

第二𠴱個仔都生過

一黎就掉個大佬出黎

港女代表人物除左Vienn bb，仲有邊個

港女一樣開post貼d金髮白人又高又大隻又靚仔既話叫港男情何以堪

台妹都係亞洲人，搵番亞洲人比較下先啦

通常大波都係港女格
不過港女無波都港女格先恐怖

呢個真！
台妹有禮d

最後個位叫
虞承璇
超正！
氣質極好，身材好，個樣甜美

咁佢地咪貼日仔韓仔囉
你或者會反撃話韓仔柒/整容
但事實係韓國娛樂文化依家輸出全球
可能你又會話韓仔大男人
咁講溫柔體貼你又夠唔夠日本班草食男黎？人地仲要係識打扮既草食男
好心就唔好再笑港女無波啦，笑人既同時人地都笑港男瘦弱毒柒架咋

雞排妹愈黎愈靚 女神左好多

咁咪媾佢地唔好媾港女囉

岩岩想講

我想睇個雞屎忽

Hahaha

港女代表有tantancheung

tantan無得輸

咁尾二果個呢

又咪係雞

同求 超巨乳

冇撚讀過書真係好撚恐怖

港女班異形就算啦

Fatboy

Oh

台妹好多都重裝甲 一冇大眼仔嚇死你

Ig

我願你開返mos同bvs post

叮噹妹
Vien臭雞得個淫字

連登仔：崇洋 臭雞

台妹個眼妝係勁過港女嘅. 可能港女冇花咁多心機搞對眼.
不過一開聲講嘢, 港女就真係輸十九條街.

第二個對波假撚到

呢啲大波大蘿 一係台妹一係馬拉妹
好少見係港女

雞